{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083575?place[place_type]=GID&place[gid]=1083575&place[latitude]=36.879975509&place[longitude]=128.0807434662&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 월악펜션빌고흐의집"
    },
    "text": "「ヒュペンション-月岳ペンションビル」は、月岳山国立公園に位置しています。 国立公園は疲れた都市生活で休息が取れる場所として知られていて、最近は内陸高速道路の開通により首都圏からも簡単に訪れることができるようになりました。 ここでは松界渓谷でゆったりとした時間を過ごすことができます。 ヒュペンション-月岳ペンションビルの入退室時間は14:00から12:00までで、予約人数追加とペット同伴、未成年者の場合には事前連絡が必要です。 最大人数を超える場合やペット連れの場合、入室が拒否され、これによる払い戻しはできません。 ヒュペンション-月岳ペンションビルでは客室利用の際、施設の紛失や毀損に対する責任はお客様にありますし、喫煙、行動マナーを守ってください。 また、直火方式は禁止されており、客室内では炊事道具はご利用いただけません。 ヒュペンション-月岳ペンションビルはバーベキュー場とグリル使用料として15,000ウォンを頂き、雷炭と炭は無料で提供されます。 駐車も可能で、松界渓谷に隣接しているので自然を楽しむことができます。 お客様には松界ガソリンスタンドで無料真空掃除機の利用とお客様特別プレゼント、昆池岩自動車劇場観覧料割引特典、サービスエリア大型カラオケ割引特典、郷土料理案内など特別な特典が提供されます。 またカラオケ、温泉サウナ、足首浴、キャンプファイヤーなど様々な施設が利用でき、4種類の客室を選択できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒュペンション-月岳ペンションビルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヒュペンション-月岳ペンションビルは月岳山国立公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "月岳山国立公園は何で知られていますか？",
            "answer": "月岳山国立公園は疲れた都市生活で休息が取れる場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "ヒュペンション-月岳ペンションビルの入退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヒュペンション-月岳ペンションビルの入退室時間は14:00から12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合やペットを連れて行く場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合やペットを連れて行く場合は事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合やペット連れの場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合やペット連れの場合、入室が拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用の際、紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室利用の際、紛失や毀損に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "ヒュペンション-月岳ペンションビルではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ヒュペンション-月岳ペンションビルではカラオケ、温泉サウナ、足首浴、キャンプファイヤーなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の使用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の使用料は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "お客様に提供される特典はありますか？",
            "answer": "お客様には松界ガソリンスタンドで無料真空掃除機の利用とお客様特別プレゼント、昆池岩自動車劇場観覧料割引特典、サービスエリア大型カラオケ割引特典、郷土料理案内など特別な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヒュペンション-月岳ペンションビルではどのような客室が選択できますか？",
            "answer": "ヒュペンション-月岳ペンションビルでは4種類の客室を選択できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 551
    }
}